出席記者會疑反轉口罩佩戴 陳肇始被追問沒回應

食物及衞生局局長陳肇始下午出席記者會期間，被傳媒發現，相信將口罩反轉了佩戴。

她在記者會被問到是否將口罩前後反轉了時，以手觸摸口罩，並無作出回應。

直到記者會結束，有傳媒再問她，為何戴錯口罩都不回應，以及會否擔心有播毒風險，陳肇始無回應就離開。

戴左十個月都仲錯

智商問題

陳姑娘個姑娘牌點考番黎

香港被呢班廢柴管治只有末路

有護士牌

垃圾始終係垃圾

777, 大波, 無恥
3巨頭

你係咪有咩隱喻呀陳笑恥
直接講啦你老母臭閪

十個月？佢做醫學界，應該戴左幾十年

用錢向共匪買

你又知陳姑娘平時戴開罩？

有牌又點

有牌爛仔都唔講法律啦

無新聞狗官幫眼

其實戴錯咪戴錯
認咗佢咪算
你越唔回應先會變新聞
好地地做咩要作賊心虛

唔怪之得第四狗

原來罩都唔識戴

唔知佢個bar有冇反轉

日本口罩？

姑娘帶錯罩

反了反了

仲話高官屌你老味笑撚大人個口

又要喊

777 幫唔會錯

好在佢嫁唔出咋
咁撚弱智唔好生啦

唔嫁真係一件功德嚟

祖國特色口罩嚟
呢個係正確的戴法
你哋識條鐵咩

垃撚圾

jj君fans點解唔幫埋焗腸

淘寶

攝灶罅免害人

廢官能力問題，點負責對抗武漢肺炎

香港啲官負責對抗香港人
對抗肺炎得閒就做下樣 反正都係等支那解藥
依段時間無遊行同拉人最緊要

其實都可以側面睇得出佢d 𡃁都唔妥佢
唔係點會去記招都唔提佢戴錯
結果咁出醜法

可能係門口登記only

考完就唔記得架喇

推

可能係買返黎唔係考返黎

羊局長：專業失德，釘牌！

同林鄭一樣，連地鐵都唔得搭
劏房波英文都唔識多隻
鳩騰華記政府採購部門同程序，記到亂晒大龍⋯⋯

連咁基嘅嘢都唔掂，
成個狗政府，狗局長團隊，
都係高分低能，毫無專業，
支幾十萬月薪，日日呃納稅人飯食

可能冇戴

你D 口味 ....

佢呢款有壓字都算分到正反,
我買過一款白色無壓字真係唔知點分正反

麥玲玲都調轉個羅庚睇啦，呢d 先係高手

反轉口罩有咩問題，頂多之後戴呼吸機姐

佢地老公真係慘

陳姑娘冇老公

廢人

單身老女人終慘
唔怪佢了

十多年戴罩經驗